屌你老母外行員（唔想劇透唔好㩒入嚟）

大家都知外行員撈唔掂，連情報都可以做條片出嚟，我不嬲都唔會㩒嚟睇，但今次情報個標題就講咗啲重點出嚟，而且radom咁show咗係YouTube個recommended，真係好撚on9

依家佢日日出條廢片，睇返啲veiw數月入應該過20-30萬